林夕填呢首歌既時候諗緊咩

諗住十幾年後終於有人係連登提起佢

記得唔知邊個訪問講過
有啲歌係9寫賺錢，幾個鐘起貨

呢首幾分鐘都寫得完

呢隻佚名曱甴真係好撚垃圾

夕爺話最長嗰首都係寫一日就得

如果係陳詠謙寫一定俾人屌死

有冇得唔收貨

有無咁勁 王菲 陳奕迅個d咁靚既詞最少兩三日掛

睇首歌個監制 張佳添/古巨基
明顯係有心叫林夕做

古巨基仲要起演唱會唱過

最耐好似係shall we talk

shall we talk唔係話寫咗十日咩 最快果首係十五分鐘

無錯，但佢係林夕

林夕本身修為喺入行前已經係高水準
寫得快唔奇

呢d歌係用黎畀歌手賣弄自己把聲同感情掌握，我相信佢佢寫詞時應該有標埋聲調，首歌d lalala 有哂廣東話1-6聲，冇你想像中咁hea

話咁易就浪費咗個account

Sorry but he never said that. Don’t put words into his mouth!

最耐Shall We Talk 十日
最快明知故犯 四十五分鐘

呢首歌係古巨基特登叫林夕咁寫
唔知點解講極都仲有人問